[奇想]如果連尼住收購左高登咁咪唔駛改名囉?

林生可以見工做番admin

請佢洗廁所就可以考慮下

想象力很豐富

佢唔做admin你邊有得日日屌老母

有冇人諗過林生會點處理高登